引用失敗

comment唔到

＋1

呢個Post 又ok 喎

手機唔得
電腦得

似乎app有問題 web正常

而家冇事啦

啱啱更新有啲問題
已經立即改返好，唔好意思